Astronomy
Question: Which planet is known as the Red Planet?
A) Venus
B) Mars
C) Jupiter
D) Mercury
Astronomy
Question: What is the nearest star to Earth (excluding the Sun)?
A) Proxima Centauri
B) Alpha Centauri
C) Sirius
D) Betelgeuse
Astronomy
Question: What is the name of the largest moon of Jupiter?
A) Europa
B) Ganymede
C) Callisto
D) Io
Astronomy
Question: What is the name of the closest galaxy to the Milky Way?
A) Andromeda
B) Orion
C) Triangulum
D) Pegasus
Astronomy
Question: What is the name of the largest moon of Saturn?
A) Europa
B) Titan
C) Enceladus
D) Ganymede
Astronomy
Question: What is the name of the first artificial satellite launched into space?
A) Explorer 1
B) Sputnik 1
C) Apollo 11
D) Vanguard 1
Astronomy
Question: What is the name of the phenomenon where a total solar eclipse is visible as a ring of light around the moon?
A) Lunar Eclipse
B) Solar Corona
C) Annular Eclipse
D) Totality
Astronomy
Question: What is the name of the brightest star in the night sky?
A) Sirius
B) Polaris
C) Vega
D) Betelgeuse
Astronomy
Question: What is the name of the largest moon of Neptune? 
- A) Triton
 - B) Titan 
- C) Ganymede
 - D) Europa 
Astronomy
Question: What is the name of the phenomenon where the Moon passes between the Earth and the Sun, casting a shadow on the Earth? 
- A) Lunar Eclipse 
- B) Solar Eclipse 
- C) Equinox 
- D) Solstice 
Astronomy
Question: What is the name of the imaginary line around which the Earth rotates? 
- A) Equator 
- B) Tropic of Cancer 
- C) Tropic of Capricorn 
- D) Axis 
