Computer
Question: What does CPU stand for in the context of computing?
A) Central Process Unit
B) Central Processing Unit
C) Computer Personal Unit
D) Central Processor Unit
Computer
Question: What is the main purpose of an operating system?
A) Run software applications
B) Manage hardware resources
C) Connect to the internet
D) Create documents
Computer
Question: What is a firewall used for in computer networks?
A) Preventing unauthorized access
B) Storing files
C) Speeding up internet connection
D) Sending emails
Computer
Question: Which of the following is not a type of computer memory?
A) RAM
B) ROM
C) CPU
D) Cache
Computer
Question: Which of the following is a popular version control system used by developers?
A) Git
B) FTP
C) SQL
D) SVN
Computer
Question: Which programming language is commonly used for web development alongside HTML and CSS?
A) Java
B) C++
C) JavaScript
D) PHP
Computer
Question: What is the purpose of an HTML anchor tag <a>?
A) To create a hyperlink
B) To insert an image
C) To define a paragraph
D) To format text
Computer
Question: Which of the following is not a web browser?
A) Chrome
B) Firefox
C) Adobe Photoshop
D) Safari
Computer
Question: Which of the following is not a programming language? 
- A) Java
 - B) HTML
 - C) CSS
 - D) SQL
Computer
Question: What is the purpose of a compiler in programming? 
- A) To execute code 
- B) To convert high-level code into machine code
 - C) To debug code
 - D) To store data 
Computer
Question: Which of the following is a type of network topology?
 - A) Loop 
- B) Stack 
- C) Ring 
- D) Grid 
