General Information
Question: What is the capital city of Japan?
A) Kyoto
B) Osaka
C) Tokyo
D) Nagasaki
General Information
Question: What is the largest ocean on Earth?
A) Atlantic Ocean
B) Indian Ocean
C) Pacific Ocean
D) Arctic Ocean
General Information
Question: Who wrote the novel "To Kill a Mockingbird"?
A) J.K. Rowling
B) Harper Lee
C) Mark Twain
D) George Orwell
General Information
Question: What is the chemical symbol for gold?
A) Ag
B) Au
C) Fe
D) Pb
General Information
Question: What is the chemical symbol for sodium?
A) Na
B) So
C) Sa
D) Sn
General Information
Question: Who developed the theory of relativity?
A) Isaac Newton
B) Albert Einstein
C) Galileo Galilei
D) Stephen Hawking
General Information
Question: Who wrote the novel "1984"?
A) George Orwell
B) Aldous Huxley
C) J.R.R. Tolkien
D) H.G. Wells
General Information
Question: What is the largest mammal in the world?
A) Blue Whale
B) African Elephant
C) Giraffe
D) Hippopotamus
General Information
Question: Who is credited with inventing the World Wide Web?
 - A) Bill Gates
 - B) Tim Berners-Lee 
- C) Steve Jobs
 - D) Mark Zuckerberg 
General Information
Question: What is the largest organ in the human body?
 - A) Liver 
- B) Skin
 - C) Brain 
- D) Heart
