Geography
Question: Which river is the longest in the world?
A) Amazon River
B) Yangtze River
C) Nile River
D) Mississippi River
Geography
Question: Which country is the largest by land area?
A) China
B) Russia
C) United States
D) Canada
Geography
Question: Which mountain range is the longest in the world?
A) Himalayas
B) Alps
C) Andes
D) Rockies
Geography
Question: Which of the following countries is not located in South America?
A) Brazil
B) Peru
C) Nigeria
D) Argentina
Geography
Question: Which of the following is not one of the Great Lakes of North America?
A) Lake Superior
B) Lake Michigan
C) Lake Victoria
D) Lake Erie
Geography
Question: What is the capital city of Canada?
A) Vancouver
B) Toronto
C) Ottawa
D) Montreal
Geography
Question: What is the largest desert in the world?
A) Sahara Desert
B) Gobi Desert
C) Antarctic Desert
D) Arabian Desert
Geography
Question: What is the capital city of Australia?
A) Sydney
B) Melbourne
C) Canberra
D) Brisbane
Geography
Question: What is the longest river in South America? 
- A) Nile River
 - B) Amazon River
 - C) Mississippi River 
- D) Yangtze River
Geography
Question: What is the capital city of Spain? 
- A) Madrid
 - B) Barcelona 
- C) Seville 
- D) Valencia 
Geography
Question: Which continent is the largest by land area? 
- A) Africa
 - B) Asia 
- C) Europe 
- D) North America 

