History
Question: Who was the first President of the United States?
A) Thomas Jefferson
B) Abraham Lincoln
C) George Washington
D) John Adams
History
Question: Who was the first man to step on the moon?
A) Buzz Aldrin
B) Neil Armstrong
C) Yuri Gagarin
D) Alan Shepard
History
Question: Who was the first female Prime Minister of the United Kingdom?
A) Angela Merkel
B) Margaret Thatcher
C) Theresa May
D) Indira Gandhi
History
Question: Which war was fought between the North and the South regions of the United States from 1861 to 1865?
A) World War I
B) Civil War
C) Revolutionary War
D) Vietnam War
History
Question: Who was the first female Prime Minister of India?
A) Sonia Gandhi
B) Margaret Thatcher
C) Indira Gandhi
D) Golda Meir
History
Question: Who was the longest-reigning monarch in British history?
A) Queen Elizabeth II
B) Queen Victoria
C) King Henry VIII
D) King George III
History
Question: Who was the first President of the United States to be impeached by the House of Representatives?
A) Richard Nixon
B) Bill Clinton
C) Andrew Johnson
D) Donald Trump
History
Question: Who was the first female Prime Minister of Pakistan?
A) Benazir Bhutto
B) Indira Gandhi
C) Margaret Thatcher
D) Golda Meir
