Science
Question: Which element has the chemical symbol 'O'?
A) Oxygen
B) Gold
C) Osmium
D) Hydrogen
Science
Question: What is the chemical symbol for water?
A) O2
B) H2O
C) CO2
D) H2SO4
Science
Question: Which gas makes up the majority of the Earth's atmosphere?
A) Oxygen
B) Nitrogen
C) Carbon Dioxide
D) Helium
Science
Question: Which of the following is not a type of simple machine?
A) Lever
B) Wheel and Axle
C) Compass
D) Pulley
Science
Question: What is the chemical symbol for iron?
A) Ir
B) Fe
C) In
D) Sn 
Science
Question: What is the smallest unit of matter?
A) Atom
B) Molecule
C) Electron
D) Neutron
Science
Question: What is the chemical symbol for silver?
A) Ag
B) Si
C) Au
D) Sr
Science
Question: What is the chemical formula for water?
A) H2O2
B) CO2
C) H2O
D) CH4
